GUNDAM BUILD _EXTRA BATTLE PROJECT PV2

GUNDAM BUILD _EXTRA BATTLE PROJECT PV2

「GUNDAM BUILD _EXTRA BATTLE PROJECT "READY"」PV

Pv1同2一樣
得最後唔同 1:40開始
2套新作

似單集+季番

應該都係8月出？

淨係出兩個title 都叫pv
弱撚智